越南簽証

想問一下BNO去越南用不用簽證？

要簽證